

accept      --  Accept an entry into a string
addprokey   --  program a key
addselitm   --  add item to selection set
addvcmstyle --  create a menu style for use w/ menunew()
allcaps     --  Convert a string to all caps
allfld2tmp  --  initialize all temp edit fields
aloselitm   --  allocates mem for sel item structure
at          --  Address the cursor
atget       --  Place an entry in input queue
atgetc      --  Place an entry in input que
atsay       --  At location display string
atsayget    --  At location display and get string
atsaynum    --  print a numeric value
bdos        --  calls DOS function (int 21h)
bell        --  Ring bell
blank       --  Blank a string
bldset      --  builds selection set from array
bldxset     --  builds extended set from array
box         --  Draw a box
buftofile   --  transfer edit buffer to disk
buildhlp    --  build help file index
chgvcmstyle --  updates predefined menu styles
clect       --  internal routine to drive selection sets
clrfld      --  clear a area to spaces
clrgets     --  Clear pending gets
colormon    --  Determine monitor
day_name    --  Returns pointer to Day name
dayofwk     --  Day of Week
deciget     --  decimal input
delprokey   --  delete a key definition
delselitm   --  delete item from selection set
delvcmstyle --  delete a predefined menu style
dflthlp     --  Set pointer to help text
dispall     --  display all             
displine    --  display line            
disprest    --  display rest
dracuritm   --  draws current menu item                 
dupednode   --  make temporary copy
edblock     --  select block             
edchkpg     --  scrolls until cursor visible
edcurbof    --  cursor at beginning of file             
edcurbol    --  move to beginning of line
edcurbopara --  move cursor to beginning of paragraph   
edcurbos    --  move cursor to bottom of screen              
edcurdn     --  Move cursor down one line              
edcureof    --  move cursor to end of file            
edcureol    --  move to end of line
edcureopara --  move cursor to end of paragraph 
edcurlf     --  move cursor to left              
edcurmvmt   --  editor cursor movement key processing                 
edcurrt     --  move cursor to right             
edcurtos    --  move cursor to top of screen              
edcurup     --  Moves cursor up             
eddecptrs   --  decrement pointers
eddellin    --  delete line              
eddelrt     --  delete character under cursor
edincptrs   --  increment pointers
edinsblk    --  insert block
edinsnls    --  insert soft newline
edinssp     --  inserts space at cursor position
edjustline  --  justify line
edjustpart  --  justify line and optionally previous line
edjustrest  --  justify to end of paragraph
edkeyproc   --  editor key dispatch function
edkilsft    --  kill soft spaces
edlinlen    --  length of line 
edpgup      --  page up              
edpgdn      --  page down             
edrealcol   --  find real column
edshoblk    --  display block
edsrch      --  'search for text' function                 
edscrldn    --  scroll down
edscrlup    --  scroll up
edwrapline  --  word wraps a line
edwrapall   --  word wrap everything
edwraprest  --  wraps cursor to end of paragraph
edwrdlft    --  move file 1 word left              
edwrdrt     --  move 1 word right             
elapstim    --  Subtract two times
empty       --  empty a string
equip       --  Determines equipment
erabox      --  Erase a box
eraeol      --  Erase end of line
eraeos      --  Erase end of screen
erase       --  Erase the screen
evalpic     --  evaluate special characters
exitkey     --  Set exit key
filtowdo    --  Opens and loads a window file from disk
findavl     --  checks menu item to see if ``available''
fldrefresh  --  print contents of temporary edit field on screen
fromjul     --  Convert from julian date
get         --  Place an entry in input queue
getalloc    --  allocate space for get table entry                 
getdate     --  get system date
getfld      --  Get an entry into a field
getmnuitm   --  finds a menu item                 
getmnuptr   --  returns a pointer to a menu structure                 
getone      --  Get a single character
getsay      --  Display with picture
getselitm   --  return pointer to selection item                 
gettime     --  get system time
gettype     --  Get type of input
getvcmstyle --  gets a pointer to a menustyle                 
getyn       --  get a yes/no response                 
hasdata     --  tests to see field has data                 
haveauth    --  check security clearance                 
hbar        --  finds horizontal bar location
hclose      --  close help file
helpkey     --  Set help key
hfind       --  find keyword in help file
hload       --  load help index into memory
hlpsort     --  sort help keywords
hopen       --  opens help file and index
hprint      --  print help text in window
intdate     --  convert date to integers
isblank     --  is a string blank
keycomp     --  Compare to keys
keyrdy      --  Check and see if key is ready
leapyear    --  is it a leapyear ?
loadfile    --  load disk file into editor buffer                 
lstsellst   --  diagnostic routine
lstvcmstyle --  lists info on styles                 
ltorinp     --  Left to right input
mapnum      --  Build map for numeric input
mapstr      --  Builds an input map
menuitem    --  high level menu item definition                
menunew     --  create a new menu using a menu style               
menuxitem   --  adds item to menu with more program control
menuxnew    --  returns a pointer to a menu structure                 
mnukey      --  jump to menu item by single keystroke                 
month_name  --  Returns pointer to month name
mov_curs    --  move the cursor
nextmitm    --  moves to previous menu item                 
nocolor     --  manually loads mono window color table
num2fld     --  allocates for numeric edits                 
numpre      --  pre-edit function for numeric data types                 
numstrcpy   --  copy contents of 2 ``numeric'' strings
onefld2tmp  --  initialize a temporary edit field
picok       --  Check for good key
prevmitm    --  moves to previous menu item                 
prnnum      --  Display a formatted number
readgets    --  Read from get table
rtolinp     --  right to left numeric input
say         --  display string 
sayseg      --  display a substring                 
scnprokey   --  scan list of programmed keys
scrolldn    --  hardware scroll
scrollup    --  hardware scroll
seqgetstd   --  standard get node sequencer                 
setattr     --  Set global attributes
setbell     --  set bell on or off
sethelp     --  Set help function
setkeyfunc  --  Installs new keyboard handler function
setloop     --  Set loop function
setswdo     --  initialize all temporary edit fields
shiftlr     --  Shift left and Shift right
sprtnum     --  String print number
statlin     --  Set status line
statwno     --  initialize all temporary edit fields
statsay     --  print string on status line
str2num     --  translate string to numeric                 
strpre      --  pre-edit function for strings                 
strpost     --  post-edit function for strings                 
tblalloc    --  Allocate Get Table 
terror      --  Terminal error routine
timeadd     --  add two times
timeloc     --  set location & attribute for Real Time Clock display
timeloop    --  loop function that will display Real Time Clock
                at location set by timeloc()
tmppic      --  Allocate temporary picture
toglchkvar  --  toggles a menu 'check variable'                 
tohours     --  convert days and hours to hours
tojul       --  to julian number
trim        --  remove trailing blanks from string                 
ungetone    --  Put back a single character
urgntmsg    --  display important info!
valdate     --  check to see if valid date
vbar        --  finds vertical scrollbar location
vca_get     --  get from screen
vca_iput    --  low level routine - puts character to screen
vca_iget    --  low level routine - gets character to screen 
vca_put     --  Write to screen
vcaddrc     --  Address the cursor
vcalloc     --  allocate memory from the heap
vccurs      --  Cursor on or off
vcdelay     --  zoom delay
vcdelfil    --  delete a disk file
vcdtos      --  converts double to string                 
vced        --  editor                 
vcedalloc   --  create new editor
vcedclose   --  close editor node. Return memory to heap
vcedload    --  load a disk file into the editor                
vcedopen    --  create a new editor node/window                 
vcedsave    --  save contents of edit buffer to disk                
vcend       --  End Vitamin C
vcfclose    --  close a disk file                 
vcfopen     --  open a disk file                 
vcfree      --  return memory to the heap
vcglobal    --  All global variables
vchelp      --  get help 
vcint       --  Vitamin C interrupt call
vcitos      --  converts integer to string
vcltos      --  converts long to string
vcmem       --  Memory move
vcmenu      --  menu driver                 
vcmselbar   --  highlights/unhighlights menu bar                 
vcnumstr    --  low level work-horse for conversions
vcpeek      --  Read a value from memory
vcpoke      --  Poke buffer into memory
vcprokey    --  keyboard handler routine for program keys
vcprtchr    --  send character to printer
vcprtstr    --  send null terminated string to prn
vcprtwdo    --  send contents of window to printer
vcputc      --  Put character and attribute
vcputs      --  put a string to display
vcsaveds    --  makes edits from ``gets'' permanent
vcstart     --  Start Vitamin C
vcvers      --  Display Vitamin C version
wabsaddr    --  find address of location in window
wadjust     --  Window move and resize
wat         --  window at
watsay      --  Window at location Jion print
wattr       --  sets or gets window attributes
wborder     --  prints border on memory screen
wbound      --  Determines if next Print is in Bounds
wcinsert    --  Insert spaces into window
wclose      --  Closes window and updates screen
wclr        --  Clear the virtual window
wcols       --  determines width of window on CRT
wconflict   --  Correct screen image
wcoord      --  returns the location of window on CRT
wctrl       --  sets or gets window control byte
wcurspos    --  retrieve the cursor position within a window
wcut        --  Cut a section of window
wcutout     --  Remove window number from display order
wdokey      --  set window adjust key
wfandn      --  Fan down open
wfanup      --  Fan up close
werabox     --  Erase box with attribute
weraeol     --  Window erase end of line
weraeos     --  Erase to end of screen
werase      --  Erase to end of screen
wexpand     --  Expand control codes
wflip       --  Move intersection to scratch window
wflop       --  Move from scratch window to window
whidden     --  Check if window is hidden
whide       --  Make window inactive
whit        --  Check Screen if character ok 
winit       --  Start Window
winfoptr    --  returns a pointer to window info structure
winter      --  Check to see if two window intersect
wisctrl     --  Check to see if control character
wmemloc     --  pointer to location in memory where window
wmov_cur    --  Move the cursor
wmove       --  Move Window
woff        --  Turns refresh off
won()       --  Turn refresh on
wopen       --  Highest window open
wpaste      --  Paste a section on window
wpickcl     --  Pick method of close
wpickopn    --  Pick method of open
wpkarea     --  Pick an area of the screen
wplace_cur  --  Place the cursor 
wprep       --  Prepare all window variables
wpulldn     --  Pull down from corner
wpullup     --  Pull up from corner
wputattr    --  Put attribute to window
wputchr     --  Put character to window
wputs       --  Put a string to a window
wrd_scrn    --  Read the entire screen
wrefrsh     --  refresh window
wremve_c    --  Remove the cursor
wrestore    --  Restore the original screen
wrows       --  determines vertical size of window
wrt_scrn    --  write whole screen back
wrtb        --  remove temporary border
wscrn_bl    --  blank memory image of real screen
wscroll     --  Scroll the window
wselect     --  select a current window
wsetmar     --  Set window margins
wsetup      --  setup window structure information
wshow       --  Show an inactive window
wshuffle    --  Bring window to top of active list
wsscroll    --  scroll the window blank the bottom row
wstack      --  Display the screen correctly
wtodisk     --  write window to disk                 
wupdate     --  Update memory screen
wvirtpos    --  what part of virtual window visible
wvirtsiz    --  gets size of virtual window
wwrdwrap    --  Word wrap utility
wwrtdw      --  Write down the screen
wwrtup      --  Write up the screen
wwtb        --  Write temporary border
wxatsay     --  Extended atsay()
wxopen      --  Middle window open
wxxopen     --  Lowest window open
wzoomin     --  Close to middle
wzoom       --  Open from middle
xatget      --  Place an entry in input queue
xatgetc     --  Place an entry in input queue
xatsay      --  At location display string w/attribute
xatsaynum   --  print a numeric value w/ specified attribute
xerabox     --  extended erase a box
xeraeol     --  Erase end of line
xeraeos     --  eXtended erase end of screen
xerase      --  Erase screen with attribute
xreadgets   --  Read from table
xxatget     --  data input for multiple get tables
xxatgetc    --  Data input with maximum control
